IZ*ONE ARCADE EP02 成員們瘋狂炒飯！！18+

牙奈同娜寶整飲品甜到爆
權F教成員大爆炒

入得廚房 出得廳堂

未睇先估,姜惠元前面行行企企一句野都冇講
最後第一個食

佢有份煮

牙呂識寒文咁犀利=.=

識少少啦
本身個人少少寒底

話說今日自己都煮左差唔多既野食

你煮同IZONE煮已經差好多

我唔識煮